熱刺輸俾紐卡素，係右手手臂寫麻友係XXXXXXXX

X由你定
名額一個

麻友係女神

又拎麻友雞黎玩

又反麻

反夠麻未

無反，由你地定 抽一個

蓋清

又屈

#2 麻友係女神

卡勞好波

都無人報名

又借d e反麻

funson confirmed